PS4有無得玩大種乞兒simulator?

如果無既話,咁PC係咪已經出左,有無人討論玩後感?謝謝